已經準備入19dse試場播起身屌閪喇

係咪可以屌你嗰個

報左驚

樓豬有J

你睇過？

係咪會自貼

樓主絲嚟㗎。。。同佢出過街

shhhhhu

報埋右呀笨

含過

咩味

....